今晚7點特首選舉論壇live

HK01有直播

電視有無

哦。

開波

送上網址

港台32

開始啦

推推

Live

志鋒

有謝生做主持

我要真普選

屌，長毛又搞事

上呀薯片，片死淋病

煩膠

37票王同長毛，第4個見唔到

哈哈 兩個主持

收嗲啦長毛

班友好煩

有冇得搵人趕走長毛

收嗲啦 叫乜鳩

頂，林鄭講先玩都未遲啦

只識鳩叫
有咩意思

等陣都時間俾你狂屌淋病啦，冷靜少少得唔得

吊佢老味主持都容忍到佢地乜咁

羅冠聰

依家叫嚟都無用啦 ... 叫完咪算囉

等淋病一講先鬧唔得既 ?

無乜腦

好鬼廢 依啲中立場合就守下規矩啦
叫完咪坐返底
一陣又比人有位入

SOR，我表達唔好，左至右應該係票王，睇唔到，長毛，羅37

要反抗已經唔係再用呢招，而家冇人再信呢套

哦, 野都未講 就叫 , 叫完 出左場 ?

做左咩 ?

你唔上北京屌？

咪係 淨係識做show

胡生夾硬拎曬啲掌聲

朱凱迪囉

咪係 同埋抗爭都揀場合啦

係屌d人點解用呢d咁低能既手法反抗

長毛係到9叫，俾電視機面前嘅人只係覺得搞事，等陣提名插9淋病先有用少少

雖然都係炒冷飯針對橫洲縮水事件
不過，胡官今日份稿又好左

特狗??

特狗

叻
佢成日都放香港係自己上面 已經好多位贏左

暫時佢好精神

今次好精神

有料既 爭間有機會質淋病既, 就質死佢囉

鳩叫有用 ?

點解一定要嗌到俾人趕走？
得閒嗌幾句仲痛快啦

胡官:特狗

網上RTHK DELAY幾十秒

鄉音講事實

胡生跟稿讀無問題
即場佢轉得好慢

胡官今日醒返

薯片好波

早左開飯

70歲啦大佬

朱凱廸=票王

電視啦

佢唔同場合鳩叫下表達意見我無乜所謂
真係零成本
但係咁鳩叫阻撚住晒又無意思想點?

留名

串carrie同行

慢必？

法官慣左由頭到尾
有邏輯有步驟咁講野
要佢一分鐘內中point 好難

7點仲早未夠鐘訓

完全令人反感 唔係話抗爭就大哂
唔好屌和理非非 咁鳩叫唔係抗爭

淋病

自己話感動

唔係有四個人咩？

淋病講到勝利宣言咁

佢地係主持 , 唔係主席呀

其實做手語果個跟唔跟得切？

即係贊成小圈子？

我情願佢留係度同林鄭嗌交好過

已經謝票

叫兩句自己識收啦

根本一路言論就係用勝利者tone

一陣問問題先屌9佢地咪仲好

邊鳩個叫林太加油~.....
張曉明?

你依家做到啲咩？

白痴仔非黑即白
唔鐘意佢咁做就係贊成小圈子?

屌佢以為自己係曾俊華？

快撚啲比人屌啦，仲講咁撚多耶穌

收皮啦 淋病 , 智障

收皮啦 淋病

講到贏左咁

佢地立場係杯葛小圈子選舉，不過個訊息帶唔起

一陣唔可以入返黎？

咁多狗撐

拍手掌全部生癌加長命百歲

年輕人見到你當選咪好憂慮囉

以為自己贏緊，食屎啦

i'm ready

懷住謙卑嘅心情

we connect

好有霸氣

佢講落區真係好撚冇說服力

兩樣野唔一定有關聯
不過係噤公開，實有人鳩叫架

你睇，謝票la

全場淋病自己人 圍爐打飛機

Im ready im ready

攰呀

落地獄就有佢份

今次有得坐 胡官仲唔玩晒

李家文已經幫到十足 比哂位你落仲唔收

咁遠

垃圾觀眾

屌,講撚到自己羸左咁,想當初689當選都話得一個黨,信你就奇

數夠數掛
對面2條友都無力回天
真係打定稿背埋等當選

似乎淋病贏緊
多錢到請埋啲咁低質既妹

I'M READY~

係咪靜係選委先有得~玩

提問都咁多規矩

屌你老母字都未寫好

係

狂草大師

噓!!!!!!

醫生字

做乜

搞唔撚掂

rthk32 電視 有直播

岩岩睇 宜家做緊咩

好柒

唔識字咪寫啦

好似醫生證明

笑撚左

林鄭而家區都唔敢落，論壇都唔敢對質啦，不過都係我贏，吹咩？

潦到仆街

主持真係好正

寫到鬼畫符咁搵鬼讀咩

全部都泛民抽中

全部都係民主300＋?

做得好

自己界別有咩選委都唔知…

點樣拖慢到個流程
就係寫撩啲字

除左比人噓個條友之外

暫時好似泛民選委多D

醫生寫字冇人識睇...

歡乜撚野呼呀
annual dinner咩

佢仲敢講自己落區

你睇下自己手字

司馬文你睇下你手字

李家文

唔係建築界咩

兩個算係做得得幾好既主持

主持姐姐 同峰峰

咁撚長個名司馬文

覺唔覺得啲歡聲好派對形式好on9

cmaman

原來係 司馬文

港台電視32台有直播, 以下係網上直播 link

李家文叫司馬文睇佢手狂草文

原來係CMA MAN

司馬文

泛民加油抽死淋病

司馬文[a]（荷蘭語：Paulus Johannes Zimmerman，1958年11月8日－），音譯名為保祿·約翰尼斯·司馬文[1]，英文通稱為保羅·司馬文（英語：Paul Zimmerman

司馬文建築測量界？

諗唔到有邊個好過佢兩個
中立 有腦
控到場

自己人 點會抽

作為小圈子選舉既其中一票 應該係羞恥

做左老師 好似話學生咁

睇港台啦，咪鬼睇01

32台

無線啲觀眾提問真係好撚on9

好易睇

無咁多人有腦諗到咁長遠
香港啲中上層好短視

連登咁多巴打係選痿

睇WIKI好似真係

zimmerman

食屎狗出現了

曾俊華話要尊重別人喎

收嗲啦 老女人

屌，又係民建聯

你啲嬲嬲上個鼻度

8個 300+
1個 中立
1個 建制

寫中文啦司馬文

順乜次序，針對薯片開哂名，五毛狗

今次個po推咁慢

大台冇播

陳述事實

狗改不了吃屎的習慣，番歸食屎啦八婆

暫時好撚正常

收皮啦葛佩帆

好撚賤

葛女人

我唔係好明葛碩士既邏輯喎

言論自由同斯凌有咩關係

cctvb 沒播，米好多人唔知。

白色恐怖

rthk32 有播

睇緊港台32

屌到佢應

屌，女神上現

塊面硬左

「最緊要保持和諧，和諧先對香港最有益」

tvb gged

天水圍係隔離國架... 好似係.

反擊天水圍

好波

天水圍

即時黑面，好撚濕鳩

唔行差踏錯咪冇人係網上評論你囉傻婆，好似隔離POST走的士數果個傻仔咁，唔通咁都叫傷害佢

天水圍咁遠好攰架

撚到淋病紅都面曬

又自圓其說

茶餐廳睇緊鄭少秋汪明荃

林鄭唔係出大絕想喊嘛？

唔和諧有原因
無事無幹咪和諧囉

回鄉證過咗期

淋病塊面

林太：窮撚區死開

又卸屌佢

天國人不接受你d廢話，收嗲啦

又轉移話題

坐洗頭艇

墟咁撚巿，講緊點解無去

胡官

林鄭又戚眉戚眼 做乜撚

完全冇後悔

胡官咁撚醒嘅

其實大台都有播既

「天水圍我有去過，完全冇後悔過」

抽濕器

緊張下小動作？

香港扶貧又係一絕，越扶越貧

兩個屌打林鄭

撚狗咁撚

今日咁醒嘅

天水圍變左聖地

淋病哎喲

胡官識得做返駡手既角色

又燈

等睇cap圖

胡官訓醒，發力

抽得靚

誇左D下話 半個鐘灣仔去到天水圍

係咁抽水

啱先傻豬豬研究點樣較第二聲道研究到錯過咗開場發言

港台又玩野

林鄭早排先話32台廢

依加兩會同論壇播足拉呀

話人淨識播圖片......

林鄭頓成箭靶

由灣仔去，半個鐘都去到

都唔係架

唔塞車

其實林鄭唔去無錯架

呢幾日佢唔舒服要休息多啲
你體諒下佢一1個女人仔1啦

西隊容乜易

去天水圍遠過去西環
阿婆坐得耐車會暈浪

有車其實好快
不過搭西鐵梗慢啦

淋病開始西面

路程唔係咁遠

隧

幾個係300+淋病點算

rthk好on 9 英文洗咩翻譯

司馬文頭先比交叉個個

老鼠屎出沒

搭飛機

林鄭講大話成日戚眉

司馬文好撚型
胡官啲英文

胡國興用英文會唔load得快啲？

英文胡官強項

岩呀
所以唔好選啦 咁辛苦

比返英文黎啦on9

咁都抽到天水圍個基層團體？

RTHK32 翻譯個口音，比我聽翻英文仲好過

會

灣仔到中環都幾難唔塞車WOR

Icable個翻譯好19

英文洗撚譯咩…

薯片d英文

比我聽英文

揸車一定得
西鐵出香港好彩都係九個字左右
朝早巴士有時九個字都出到上環

屌

內容豐富咗勁多（比起上次論壇）

有無得聽英文

唔塞車

全程行西隧,西九龍快速公路

真係唔難

fail

胡官係咪9點前要爆哂seed

RTHK個即場翻譯

胡官都係講到口疾疾咁

可唔可以投訴無英文

吊，三條友都係講英文好過講中文

咁都要講返佢個寶貝計劃，嘔心

胡官d英文回曬塘

翻譯把聲

如果剩係睇最快既話真係唔難,當然做就睇佢點做既姐

英國人成功之處

講英文都係評核一種 屌你翻譯

老鼠成係到就唔洗選

成班港英餘孽

頭先問入天水圍個條 林鄭塊面黑撚到

搭巴士站多先唔得啫

左邊個黑絲

邊條女尻叫

港台獨立！

班友明知乜料都要問人點解放飛機

你班窮西可能得個社工有票嘛

黎依到做乜?

同意on撚9

直接轉咗個論壇做英文發問啦屌

BBC支票

圖書館就高質?

曾俊華呢句第二個BBC,令我諗起亞視

人地用誇張嘅手法去表達，你班on9就認真討論

仲要嚟咗你都唔會投俾林鄭

老一輩都唔方差啦

公道d 其實要有一次英文論壇

上次林鄭拎過minority report黎當主流講

香港台灣

此港台非彼港台

奶媽好似愈講愈冇笑容

下面d人講咩？

班觀眾好低質

我諗BBC嘅級數掛
不過點變唔講又太虛無

錄音機，講完等於無講，檢你老母視咩

佢意思係營運獨立

為林鄭拍掌既同支持佢既人個腦究竟壞成點

應該講緊節目質素

林鄭塊面黑撚到

胡官真係呢..有D恨鐵不成鋼嘅感覺

建制同班助選黎架

拍掌算係禮貌，支持就應該係搵著數

舉牌200 拍手300

好煩 係又拍手唔係又拍手

抽呀抽。。。。。。

薯片好煩 下下都串一串林鄭先，你估你做財政司做得好好咩

肯定有打手,唔洗理佢地

加左社工人工都係只識做報警撚架啦

知唔知自己講咩

人人聽到都唔同意思

選委圍屌淋鄭

咦淋病又講得啱係金鐘喎

好撚嘈

胡官加油

塊面愈黎愈黑

屌你老母, 林鄭完全無撚答

林鄭被圍屌

建制派好少選委出席咩？
明明建制民主三一分
但多數都係民主派選委

林病冇準備e題

胡官好波

今晚個論壇正常好多

話撚左, 上次嗰個安排係垃圾嚟架啦
下下都 2 分鐘 問連答, 好 on 9

林病開始笑唔出

塊面黑到

講咗等於做咗！

薯片真係抽到乾

薯片

胡官成日追打淋病但又無乜力

政改同同學聯傾果條問題 究竟林臭答左咩

林鄭變撚左黑人

要隊死佢係得呢D唔算大路問題先有效

個camera仲要對住林鄭

哎呀！

淋病個樣

應該係無咩自己友出席，抽問題都係泛民

曾俊華好波

丁屋 好撚打得

淋病今晚出哂醜 , 之後當選 , 柒到應一應

笑撚到我

抽到乾

林鄭：你夠啦呀

佔全香港
好多政客講左等於做左

胡官仲差過中學考oral，講野吹完一堆但冇論據

今晚包薯片係特辣級

但台下班人開派對咁好低汁

薯片一抽兩件

主場時間係得唐英年CY個次玩到好睇
之後越玩越唔好睇

兩個夾攻淋病

林鄭個樣黑到

薯片今晚咁勇既？！

薯片仲正過上次

發問者好波，又俾薯片入位

薯片係咁無機啦 好似唐唐咁爆大獲

西環定天水圍

林鄭已經笑唔出

我無諗過輸

林鄭: 靚仔 出黎隻揪

I'm nothing to lose

落區抽返cy串落林鄭仲正

胡官正常過上次
同埋問題正常好多

上次考 急才 , 2 分鐘問同答 我諗無乜奶共既人做到

我無諗過輸既

我係冇諗過輸ge

淋病點敢唔帶保鏢

開始覺得胡官唔係黎選
而係黎澄清下 講下邏輯咁

曾俊華就好似搞下gag 玩下語言藝術
啲人就好like

咁抽法.淋病可能會唔舒服離場

無諗過輸

互抽

你有落過咩

班親建制選委貴人事忙，定係辦事不力？
三一比都可以變到成個論壇都變民主派選委發問環節

林鄭收皮啦 鬼話連篇

佢d 政策內容真係好唔掂，講完表面果層就冇

比人抽到虛脫，天水圍靚助攻

冇警察咩

林鄭乾左未

反抽

李家文 依個主持做得好好

好低質觀眾

明明先走完天水圍數

天水圍呢？

淋病：好鍾意落區

薯片比人完美反抽，選舉先黎靠PR 落區

佢似係一塊照妖鏡
照哂兩邊啲衰野出黎俾人反思

咁撚無恥既 天水圍呢 又唔見你去

曾生以佢既轉數同暗寸方式
真係三個都唔夠佢黎

無得追問真係差d
台上鳩講咩都無得反擊

胡官被無視

啲聽眾係咪on9,好撚煩

胡官又比人無視左

胡國興差啲比人skip左

胡官今日好波wor

無人識你咋

胡官發揮得一般

老鼠成出黎
胡官應該比人撚到仆街

灣仔,中區.....沙田?諗唔到去過邊

存在感=0

Minority report

辭職啦

我冇叫差人,我冇叫G4...

Meropenum
有冇衛生服務界/醫療界既問題呢

胡官今日終於訓醒左

今次啲問題正常好多

胡官不如算啦

呢個好過論壇上次果個好撚多

好慘

淋病成晚大力眨眼又戚眉

頭先個衛生服務界都唔係問衛生服務界既問題

又係官腔
搵人抽爆佢呢d官腔啦

林病知唔知自己講乜架

Cctvb見一屌林鄭就去廣告

其實當日品客中強後即時講野出來已經覺得佢會係出色政客

高下立見

胡官講野

薯片 望住胡官 係尊重
淋病 發呆 係獨裁

抽中晒反佢d人

32台仲cctvb?

薯片講一句啲人歡呼一次

又抽

林鄭心諗

上帝叫佢退選囉

林鄭個假笑同梁振英一樣

反佢機率大過支持佢好多

林鄭

發言係咪冇時間限制?

想講野

你呢d莫需有罪名

三低特首

林鄭拎黎7 冇得補答

林鄭被屌打

低能 量

三低有新定義

小心講野

負淨值

三低呢個勁

好撚多精彩靚抽

今晚胡官訓醒左

笑死我

無補答

胡官叉好電啦

未當選負淨值前所未見，佢前老頂都扮得好過佢

胡官今日精力十足

覺唔覺薯片好串

胡官：串過馬撚

胡官串到

直線抽擊！

胡官食左藥 咁勁抽

胡官今日mvp

好撚正啊

今場個個都抽淋病

新聞台果一格仔都唔算播啦

胡官好勁

圍屌林鄭

激到林鄭嬲嬲豬

俾人夾到仆街，撚狗咁撚

抽水論壇

癡L線

睇 rthk la

胡官好大個官威

林鄭仲企到係到都好撚強
條條都中正要害

法官mode 開啟

胡官食左ADHD

當自己喺法庭咁撚狗

真係689都無衰到未上任已經負支持度

胡官今晚醒晒

食左偉哥

點解tvb果陣唔咁答呀胡官

胡官 薯片 最後反擊夜

新聞台左下角有嗰格位

較第二聲道先聽到

胡官仲有一個鍾說要訓覺

今日d問題都幾香港核心價值

呢位咩人？咩界別

胡官啪左雞精

胡官同品客兩個啪能咗藥

比個槌佢

胡官今晚醒哂

大陸人關香港撚事？

阿林太,你話會小心聆聽,我話你不如小心講野好過啦...

rthk32 台有直播

淋病黑哂面

rthk

正常過tvb好多
果d問題諗番起都覺得好笑

胡官之前留力

林鄭閪哂面

胡官應該抖夠+有得坐；薯片應該係個團隊幫佢特訓完

講得咁慢 幾耐先到題呀 ? 大佬

黑面 嬲嬲豬

笑到硬哂

今晚咁歡樂

林鄭好似就黎激撚死咁

辯論:胡官(爆甲前)
論壇:胡佬EX(爆甲後)

嘻嘻...嘻嘻...

笑撚死
林鄭on9到

淋病心諗點解問果D問題都唔係我準備果D

胡官加油呀！

屌你再抽十個

林鄭告急

又多10個人抽擊林鄭

泛民加油

有個問到扯蝦咁撚款

D 選委好好反應

林鄭表示完未呀屌

再十個 又係泛民多

依個先係透明既抽籤箱
Tvb個果密封on99

達明

張達明

啲奶粉冇入紙？

今次安排好過上次

申請番後台補補妝

笑撚死

中張達明

主持好波

係咁抽泛民

全泛民

抽中野果啲叫囂聲好撚中學雞

有法律 達明

抽好啲

女主持好正

嗌得好on9

鄺醫生

醫學界

葆議員

好多 反政府

抽好啲啊

KONG醫生都中

林鄭又比人屌打

林鄭震哂

峰哥小心俾人投訴

氣氛正個Tvb好多

香文姐

林鄭個樣好似笑唔出咁

究竟蛇齋餅種個d有冇放票入去架

譚香文

中聯辦: 你班建制選位點解唔問問題

又林病

正常共黨已經收晒風...唔撚洗問

上次TVB果個論壇 不知所謂

九成泛民？

呢句真係目前嘅金中金

淋病 心入面應該屌曬鬼

ugl

用唔盡時間就會繼續比人抽插

UGL

投票機器

啲問題好撚高汁

抽中嗰啲大部分都係林鄭親家

天滅 淋病

終於問到野

啲有錢佬無黎？

建制表示完左就去食翅，理撚得你死

間接認左有查緊ugl

胡官NT-D

峰哥抽好D

其實係咪得好少建制派嚟？
抽來抽去得泛民選委多

助攻都唔做？

又比人屌打

今次論壇高質好多 唔會搭聲夠大聲 又夠時間講

識㩒機 唔識寫字啊

可能就算有到都懶得問

個箱可能大部份都係泛民

抽好啲唔該

胡官好野！

啲有錢佬就唔使問啦
唔通誠哥仲問林鄭會唔會阻佢做生意

得石禮謙

無查過

胡官 突破盲腸

志鋒隻手靚抽

又柒左

胡官好波!

胡官捉人字塞

唔怪得頭先有張空白

胡官瞓得好醒

胡官一言中的

ugl正在調查中

胡官今日咁高質咁

滅條撚 成班擦鞋仔投佢

胡官終於訓醒啦

胡官飲左red bull

垃圾主持
咩叫抽好d
抽到咩叫好 抽到咩叫唔好啊屌你老母

胡官 正在調查原來而家真係調查緊
我地都唔知

胡官今日好清醒

窮人含撚

佢自己鳩答
水鳩香港人

胡官今日咁醒目

因為今日有得坐

又擊中

胡官今日綠色上箭咀!

fact check

訓足先嚟

胡官爆seed

今晚林鄭表現，俾哂藉口班狗轉呔

胡官今日好精神

曾生頭嗰句黎黎去去都係咁

前排有陳震賓條撚樣

胡官加油！

陳太（？）

正😂

正在調查中，淋病小心俾689發律師信

陳太

曲線呀
串班保皇冇問題

一定唔會放過 689

啱啱先睇佢小心講嘢

？？？陳太

忽然諗到如果對住林鄭大叫Order
越難聽越好
嚇9佢

陳太 柒到

it狗智商

林鄭又黎

陳方安生?

重複叫人寫好啲字都鳩屎啦

有幾多段婚外情
又鄭太又陳太

是但啦

全部都係禁住淋病黎做
建制去晒邊

依個幾衰

做慣法官
個SETTING 同法庭一樣有得坐仲要坐得高
梗係醒神啦

可能嚟之前瞓咗個晏覺，當堂醒哂

林太 鄭太 陳太

上次鄭太
今次陳太

有幾多個老公？

營造女人仔俾人恰

用西九條事已經屌打林鄭,學人講法治講程序

真係訓醒左

睇定啲個勢先

胡官又撚狗

吊打條西婆🤘

聽左咁耐都唔知三個候選人答左啲咩

in 胡官we trust

林鄭黑面到呢

胡官好撚醒呀

林太心諗，乜胡官今日咁精神既

胡官瞓醒啦

皮笑肉不笑

建制呢？去哂旅行？

未到9點

法官mode

胡官好醒神

咁正嘅

同689去中大一能樣

條女個樣咁惡

it狗
用數據答問題
但係文科廢講錯字

條女咁似今朝城市論壇既

今日城市論壇條女

你就柒

今次論壇幾高質

胡官爆晒seed

連觀眾都一齊屌打林鄭

眼神好兇狠

點撚解，咁多人圍轟，都仲可以有面企喺度

玩邏輯遊戲法官點會輸

]

on 9 仔

李家文 擺明係曲線啦

一開波 , 謝志峰:「下星期就投票啦喎...」
李家文即係講:「係選委 ... 投票」

李家文今晚好重諷刺味道

狙擊淋病

曾俊華淆底

薯片唔敢答丁屋!！

胡官應該要elaborate多d

上次論壇播播下播廣告

圍頭佬d票想唔要

一講丁屋就淆曬底

淋病對眼

你估胡官真係選咩

個個觀眾都針住林鄭問

都話胡官大部份都係9up 加兩句無關係既law 當自己嬴左

薯片真係唔爭氣啊呢題

淋病又遊花園

林斯好中意搬自己以前衰過既野 講到好好咁 show自己幾有經驗

Hi

上帝既考驗黎
忍下啦

睇到好爽

屌你,咁丁屋有無搞過呀,剩係搞左唐唐同剩係告佢
689即拆又話無犯法

林鄭話自己好做得

瘋狂戚眉

你老頂咪僭建囉

話晒佢都有啲圍頭佬撐

淋病有無答到一條問題
衰撚過小學生答通識

上次論壇講一句就時間完

食屎啦曾俊華

呢條問題唔錯
SET個伏

薯片都唔係太敢直線抽擊

就係講緊你叫中聯辦囉

達明嘛

法不責眾呀嘛～

林陳鄭太開始亂啦

中聯辦冇幫林鄭拉票

最憎先易後難，即係易既自己做，做完就領功，難既俾下一任，即係班廢青解決囉，到時做唔到，就係廢青廢，唔努力

btw, 最後又話自己迎難而上

你睇下我上一份財政預算案 有民主黨支持的 所以我係冇叫中聯辦幫我拉票...

佢嚟搬龍門咋嘛

呢個論壇完全係比個氹林鄭踩 自殺式

胡官追住咬

而家唔係debate比賽嘛
人問乜都答自己野先係方法

民主黨

胡官今日戰鬥力好高

淋病 又講大話

廿二條立法

胡官今日

今晚建制派選委完全失職

屌 呢條

抄人既條題目...

胡官再次被忽略

靚問題

正

呢條正

淋病去死啦

花生

interview strength and weakness 呀？

胡官比人排斥

玩鳩佢地

有咩值得欣賞

全部都追住林鄭同薯片打

胡官今日好猛

君子之爭

呢種讚對手嘅問題幾好玩

互相欣賞

上次留力打今次

之前美國總統選舉有個LAST 題目就係咁

屌曬老母咁仲君子之爭

典型 仆街 HR 問題

小學雞

林鄭做乜姐

哇屌你呀林鄭，收皮啦串人無野做

嘩收皮啦

明讚暗踩
好撚黑人憎

曲線話人地冇野做

笑死

抽水

好小氣

直插一刀

笑撚感

胡官開左機未

明明係踩人，等睇薯片發火

哇屌小學雞到

叫你讚你踩，小家到

真係好bitchy

踩撚到咁

橫掂都係講緊大話嫁啦 讚下人都唔得

ON 9 淋病 ....

連欣賞人都唔識

依個人 真係離哂譜

留意左呢條女好耐

林鄭咁撚樣答問題都得
明褒暗貶 好低手囉

講野咁多骨都叫君子之爭

哇,真係好睇

我未講完

好下屬

唔暗啦屌

好難睇 叫你贊人都咁

你多FILE證明你冇手尾

用電腦睇文件都得，洗鬼睇實體文件咩

淋病答完撚有讚同欣賞？

呢條一定係林鄭pr諗出黎

拎鉛水出黎講仲好

淋病係咁眨眼
眨得好似有啲密
係咪好緊張定講大話

林鄭呢D講法好撚黑人憎

林鄭又串曾唔做野

未講完

雖然林鄭會贏，但佢既氣量真係好恐怖。

林鄭好小氣 冇FILE都要話

發求救訊號？

法官既眼光

打黎打去都係呢個位

嘩

呢啲問題睇到好多個人特質

Work smart

估到有人cap

好撚on9😂

如果選舉係你推我讓就好啦

俾我係薯片，就即刻話我啲文件喺電腦度啦

work smart

比薯片入 好柒

曲線話淋病on9

WORK SMART!

屌你 去打飛機啦 , 咪撚再 quote 條女好無? 阻撚住哂

淋病被串無腦

good

胡官有咩好
開口埋口拎法律

胡官條氣個有48分鐘

塊面燶到

又一神抽

品客係咁串林鄭

林病無撚用 淨係識針住人
如果依條照正路讚對手會好加分
依家俾人後攻 砌個台比人上

Smart

政綱已屈機

9點就嚟了

薯片好叻玩金句
方便大家CAP圖

自己拎黎 7

反插兩刀

驗尿啦品客

廿二條

互相中傷

短短一個星期

薯片答問題表現進步好多好多

胡官既攻擊力都提升左

林病好似要爆啦

品客好撚寸

林鄭黑黑地面

串佢做下屬

放劍放左咁耐

應該講d實際野啦

都唔讚

JOHN 冇答問題

林鄭完美演繹咩叫衝出黎柒

讚得好

人哋唔俾面，佢都唔俾面

串到應,淋病笑唔出

最後都係冇讚到

薯片串到

鬍鬚好撚串

同tbb果陣比
林鄭今次笑都笑唔出

on9女人自己俾人入

串過馬撚

無答到個問題

64

又64

伙記

tbb cut 64

淋病塊面黑到

1001

唔通胡官同兩位前司長玩政策咩
緊係玩自己條水路
佢法官唔講法律講咩

仲講六四
人地國家既野

有啊 讚佢係好伙計

高汁

今晚薯片幾好運

依 D 搶分位 , 全部都係 薯片後答過 淋病

冇字幕啵

左膠平反六四

又六四

老撚土，仲提六四
不過國民教育值得問

冇答問題，但串得好

唔講法律講乜

你點對人人地點對你,你開波串人咪要預俾位人入